麻煩勇武派巴打入一入嚟

首先
小弟唔記得咗點加密
有冇人可以教一教我

另外
小弟有個關於抗爭既計劃
但唔想淨係FF
所以想請教各位

有個鎖樣

冇咗嗰粒制

要plan 唔好喺lihkg plan 啦 搵你啲手足plan 同慢慢散最好

okay thx

唔好放棄！！！

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

樓主咪撚應佢，就算加咗密，連登依然係公海

sorry喇上面位巴打

你喺呢度講加唔加密都一樣，係等如攞住個大聲公周街嗌
警犬同成個政府加埋，有冇可能連一個isp email都攞唔到出黎開acc？

同意，唔記得講呢到公海。多謝補充